點搵返自己個回覆?

我知有發送匣, 但只係去到條thread, 好難搵返自己個post.

本身係去返自己回覆
連仔唔知搞乜黎變咗咁

原來係咁, 但如果re左條thread超過一次呢? 飛去last reply?

追故模式

你都要搵返你個名先架....

app
如果回多過一個就無計

thx~